求救！我阿妹仲有冇得救？

點算？救唔救得番？

醒目女

mola mola

說早上好

你妹已被蝗化應該救唔返

第一條有前途

明明上面啲選擇係寫早安
佢都寫做早上好

好正常既思想

幾年級呀？
睇落感覺佢成長環境需要多d愛

佢最唔想做果 3樣野代表左細路哥常見既心態: 鍾意玩樂而唔鍾意工作，同埋唔鍾意被人禁止表達自己想法
你要教佢既係令佢覺得讀書唔係一件好悶既事
另外要教識佢明白點解要清潔，令佢覺得清潔係一件值得做既事
最後就係多d 聽佢表達自己，佢反駁時教佢點樣心平氣和表達自己，大人亦唔好自以為是一味責罵，多d 企係細路仔方面諗之餘亦要教佢基本既待人接物

三年級

我比佢恰架喎，佢唔會聽我講野

有做變態連環殺人魔嘅潛質